727 元朗唔批不反對通知書 即係認左警黑合作

黑警唔批通知書都無咩所謂
上次沙田電影會有通知書咪又係照清場

仲有 727講明反對警黑合作
如果果日有人走出黎挑機
即係代表佢地就係警黑合作支持者
即係佢地係黑警或者黑社會

我地自保同埋101A都係合情又合理！

７２７ 元朗見

推

咩邏輯

香港警察正式向黑社會跪低投降

講明反警黑合作
守法良好市民係無可能反對呢樣野

反對既自然就一定係佢地果派
好簡單

圍狗總夠冇不反對通知書啦，班狗都on99，只會證明佢為左打壓已經無所不用其極

認左同黑社會合作

ＵＰ

屌 一齊入去斬尻個李漢民

佢唔發出只係唔想比班圍頭佬屌
放心, 雖然警犬不發不反對通知, 但佢100%會派警到場
佢考慮左幾日,覺得唔發出但派警係最好選擇

不參與 不割蓆

７２１ 當面合作
反唔到轉頭
佢黎捉人都洗唔到底

警黑再合作